一人n首廣東歌/普通話歌

自膠 啱啱手快開錯台
我先
衛詩 感情需要
農夫 偉大航道
鄧健泓 朋友2號
林峯全部歌
Gem 來自天堂的魔鬼，於是，光年之外